[外地工作撚]點樣keep住電話+sms漫遊？

最近轉左份新工係新加坡做野，想keep反香港number同收漫遊SMS，有無師兄師姐有心得咩卡最平？